[ViuTV]星期日2130-2215 暗算天機

如果一早知道市場走向，係咪就可以隻手遮天？
如果有人發現呢個秘密，會諗辦法對抗，定係狼狽為奸？
《暗算天機》，一齊鬥智鬥力！

-----
馬大成（布志綸 飾）以臥底探員身份進入兩極調查多時，成功取得軍事電板後回港後被殺。大學教授方戰（沈震軒 飾）被刑正風（郭偉亮 飾）招攬加入兩極，方戰亦因為大學缺乏資源，苦無機會實踐他的「反隨機理論」，為了完整「反隨機系統」模型，便一口答應投身基金行業。方戰成為兩極定量戰略部第四策略基金主管的第一天，竟於同一座大廈重遇舊大學同學兼倉津製藥銷售部主管貝嘉文（吳海昕 飾）……

無人睇？

同大陸合作？

見到好似有異物仲要開門

又係新加坡？

係囉

兩面都係公

點解畫面有條橫線閃下閃下？

無錯
擲銀仔個結果某程度上係可控

有錢佬Ironman

尹揚明

卓維，幫手掂掂佢

部電腦顯示嗰啲係乜？

俾個學生 hack 咗
但俾沈震軒搞返掂

似電影多過劇

好憎睇Eric Kwok

係咪真係有「反隨機理論」？

佢之前響Viu做真人show多
劇就好似無乜

chok夠未
仲要又唔係型

吳海昕

我可以

吳凱欣

有拍過劇，短暫的婚姻

又有得睇佢出戲

大聲「啲」
走音喎

硬係覺得肥仔同大哥賢好似

所以咪話少
短暫的婚姻都係睇eason姐

一見番就想約人食飯
_全部都係_.jpg

博士上台就開始上堂

記者d聲好怪

比我想像易入口，不過佢地啲戲硬係尷尷尬尬

我以為電視有問題
原來都有人睇到

又單手開槍

單手連續開槍，好似完全冇後坐力咁
不過呢個一向都係電視電影既通病

BB彈槍後座好細姐

因為我屋企兩部電視都見到，所以肯定係片源問題
可能咁樣更似電影掛

嘩 沈震軒好靚仔

好似幾好睇
但點解Viu tv 死都唔加d舊面孔拍戲
成個感覺好簡單

唔知有冇激情鏡頭呢？

俾條女阻住晒

如何沖完涼都仲keep到頭立住喺到

好似幾好睇

無洗頭囉

但個劇本好似太簡單

第一集姐

3500萬cash
就算有錢佬都未必有咁多現金
刑正風真係非一般有錢

呢套暫時OK

每集9個字咁零丁？

但似係唔夠流動資金
如果唔係唔係有咁樣反應

博士個秘書都好正

又做了

發姣

幾現實
唔係自己個type就走夾唔抖

Alina 係衰無波

Eric Kwok想食兩家茶飯

屌
自己送上門

變態

插樁

電影feel

睇唔到隻雞係咩樣

搵部 Wa1 Wa1 1 做跟踪，係人都認得你啦

跟蹤

架車一路追住你行，咩車牌都認得啦

咁樣砌密碼

明爭暗鬥

之前上網睇左幾集都唔知做緊咩 演技又生硬

果然都係黑錢

10集真係唔夠做
連爛尾都唔係

睇咗第一集
我覺得好睇過CCTVB嗰啲自家／合拍劇好多
唔係求其執葯式嵌埋一渣嘢一齊
至少我見到製作人係有心想做好啲嘢
畫面，鏡頭，對白有用心度過
場口接場口推進尚算流暢
CCTVB 啲劇其中一個死穴就係場口間推進極差
唔單止唔流暢，而且係突兀
一係過多無謂嘢，一係冇重點，一係節奏過快／慢
呢啲係典型交行貨，唔用腦諗
只係喺之前睇過嘅戲入面嘅片段裡面
求其揀完一渣橋段，再求其嵌埋一舊就算數
Eric Kwok 啲戲比我想像好
雖然唔算老練，但尚算自然有風格，至少表情有細節位
比起好多CCTVB嗰啲演員，講對白時係接近冇表情變化

呢d朋友真係幫倒忙

黑木係日本人？

但個 feel 好香港人

狗公到咁

爆登

請人番黎又要懷疑人
又唔專心聽

咁多血

把聲好酸

大家響度暗戰

你地實迫到Iron Man反

對白講杉山一郎死咗，但劇情又冇交代，剩係嗰隻雞被殺然後個警報器係咁響，杉山一郎剩係出嚟睇完就完咗，完全冇交代過佢有冇俾人殺

真係無人睇了 ？

助攻

D女好正

啱啱孤兒院個個叫咩名

軍火vs過期藥

條女對腳好正

咁就死左

送上門

秒叫外賣

我已看到結局了
之後扑埋

女仔淨著恤衫
嘩 .....

打鬥得咁唔流暢

下星期完了 ？

最後一集

刑正風唔係手頭緊咩？咁疏爽俾一千萬人？

又有人使橫手

又黑警，不過係高層既黑警

又一個前無線藝員

醒丫
話咁快就cut線

點解會去試自己指紋，唔係以為會解到呀嘛？

其實之前貝嘉文驚驚青青咁同刑正風一齊飲嘢嗰度唔係好明，佢地做乜會一齊飲嘢？

咁大條線插係度唔抆走

應該係比佢發現

Viutv同tbb嘅本真係不相伯仲

有槍

原來係倒敍

無啦啦講 AlphaGO

作為專業狙擊手唔合格喎，明顯有個人起身行埋目標度都開槍

因為輸咗俾方戰

哦，原來方戰個系統贏過 AlphaGO

啲警察既車牌咁鬼特別，慌死人唔認得咁

仲可以吹d咩出黎